入黎講下你每日食咩

我自己日日都係食同一樣野 完全諗唔到買咩食
想知大家平時食咩 攞下靈感

我因爲費事煮所以一日得一餐 就係烏冬/蕎麥麵+ 煎三文魚/蝦
早起身就會整杯smoothie 如果唔係真係可以全日唔食生果同菜
近排試左個而家勁hit既dalgona coffee 好飲到上曬癮 一日飲成3-4杯

麵麵麵麵，請你食碗麵

係
麵麵麵麵麵麵麵請你食麵

成日都好頹
經常零食當正餐

每日只食一餐

魚蛋

我食零食食到厭曬 除左餅之外對其他已經無曬興趣

蒸下魚
煎下魚
煮下雞翼（百搭）
有條菜就可以

唔夠菜就飲下蔬菜汁

放假早餐會自己整all day breakfast 炒隻蛋煎條腸仔少少茄汁豆同半隻牛油果
加上Wfh期間冇野做會忍唔到口不停食零食 實重左好多

餃子 三文治

麥皮/麵

會唔會便秘